幾時搞返個加泰人支持集會

加泰人咁撐我地香港
加泰人不是condom
#weconnect

搞你老母
人地係要求獨立
我地要求係民主自由
心中支持就夠了
一講獨立即刻全世界都唔洗旨意幫香港

只有獨立先會有真正嘅民主自由
中共比嘅
極其量都係假自由

拉

我地要都唔可以講出黎，只做不說，等五大訴求成功左先啦！冇野可以一步登天

你p牌拉乜柒
本身都冇得推

自己都未搞得掂

而家外國巴打爭取緊歐盟對港人權法，你差隻腳落去，冇乜好處。

支持外國獨立運動 - 失去歐盟美國支持
BYE

正所謂幫唔到人，重害埋自己

咁撚柒串 拉

Push